係大阪小籠包店做店長 你問我答2

[url]係大阪小籠包店做店長 你問我答 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

無廚房 0尺

鋪係東梅田

蝕到仆街

日日番工悶到仆街

開左了

巴打幾大？
係日本做左幾耐野？

你同條女開間仲介賺班on9既錢

28
好似一年多d

陰質錢不了

巴打本身係識少少日文先去當地發展?

完全唔識 50音都未見過就去左

影你屋企睇下

唔影

下? 間舖你自己開架?

店長 唔係社長

咁蝕到仆街都無所謂啦

你係WORKING HOLIDAY過去

(SORRY, 無睇前POST :()

咁你一開始點生活
BTW今日有第一單生意未

點樣先可以去日本生活？除左用同日本妹結婚呢個方法

係呀 本來係留學 而家wh 蝕到仆街啫係無客 我時間過得好慢

咁你唔轉工?
既然係留學, 即係識日文啦?

有喎 4點幾 有個呀婆呀伯飲左2杯啤 屌左一籠 1310
到而家6點都係r春袋

投資簽 工作簽

本來黎讀日文 唔係大學果d留學
而家簽證得番4個月 無人請架

咁你又唔係果去體驗生活
仲留O係度做咩?!

我女朋友係當地人
無話做咩唔做咩 番黎香港又可以做咩

咁完左簽證之後有咩打算
同條女結婚?

希望可以 9月見家長

但我唔係好熟，姐係結左婚就可以stay係日本繼續工作?

係呀 可以申請結婚簽留係度 或者我帶佢去香港（100%佢唔制）

女友似邊個明星？

0瀨謠

點解唔制？
YouTube 果個Benja and Momo 都係咁
外賣個日本老婆返hk

奶遙
姐姐type 你真識食

B仔肯定係高薪厚職
同埋你睇得出桃姐係想番日本

同埋係桃姐自己黎香港 唔係b仔帶佢黎香港

香港咁撚污joe 我都涯唔住

佢的確大過我

咁唔知你咩BG, 咁就no comment啦
但係你o係果邊做d咁既工, 都唔會幫你搞working visa
咪一9樣

但係你做份咁既工.... 你點養人地個女?
你點開口叫人地阿爸交託個女俾你?!

你睇完上個po有晒你而家所有問題既答案

咁你點識而家條女

詳細版 你睇第一個po 好似十幾頁左右就有

舊客個上司

有冇咁好身材?

無 高瘦平 港女咁

想睇巴打既紋身

SO9SAD
咁由佢, 當我無問過

彩色花呢碌 免了 好肉酸

如果想去日本紋身 但唔識講 可以點做

g 奶遥

究竟間舖點生存

我都想有個姐姐type 既女友

呢度好撚貴

你可以ig傾 約個日子你飛過去傾 傾完睇佢做唔做咁上下 去外國紋燒錢燒到仆街架

我諗我條女a

唔知佢 其實我好怕無糧出

年紀又無乜大關係既如果係你本人個加減2歲 我都無當佢大過我

姐姐識照顧人多d
易相處

唔關事既 年紀同思想處事冇乜直接關係

其實唔會 錯覺黎 獨立既人就算年紀細都好識照顧人
唔獨立既人40歲都係唔識照顧人

咁你女友獨立？

麻麻 好撚烏where 無手尾

新po留名

好想食譚仔，車仔麵，雲吞麵，燒味飯，炸雞脾，雞腳湯呀屌

上次去大阪有去係你格離間餐廳食野

秋吉？ 邊間係格離間？

繼續酸住追po

好撚悶 0客

去華記囉

唔好食 得個乾炒牛河見得下人

大阪嗰間點就唔知，飯田橋嗰間奶茶同牛腩飯都可以，好過其他所謂嘅香港茶餐廳，不過依家唔會再去

佢呢度岩岩開果陣個光頭老闆係度座陣 果陣我做緊酒吧 佢比左一萬佢地收工黎搵我飲 果陣我朋友係華記番pt

1日唔夠第2POST

最近華記單嘢你知唔知？
大家都係中國人

老一輩既人都係咁講野架啦
同埋日本撈中餐好難唔同中國人打交道 佢唔比貨你就死了

女朋友係點識到？

舊客個上司

有幾個fd都話唔再去
我就因為就返香港就唔使再去，佢d價都唔平
我明喺日本食外國嘢係會貴，喺香港食日本嘢一樣

思鄉味 科水啦

係咪好撚難食

利申：點心佬

你主動聊她先？定係起聚會咁識？

係咪諗住做返地盤
入到藉的話

唔難食 但唔係好食

你當聚會 我有個詳細版係1 你真係好想知可以搵下

介唔介意影餐牌黎睇下

唔會

#1 有舊link 入面有 我電話爆左上網 限緊速 龜咁慢

日本電話plan貴唔貴？

好撚平 有冇諗過賣多d唔同類型既點心

加盟店 無得自己決定賣其他野

開頭50音唔識
之後學左幾耐日文
無追post

有平有貴 我平台 2000左右 3gb 1年約

9個月

都係香港平

有d幾百洋
我個身分簽證唔係隻隻都簽到

上台都要睇身分類別？

簽證得一年 已經無得簽要2年既plan了

店長應該做唔到d marketing 既野 ？

又唔係高人工 佢踢我一腳咪郁一步

電話上網係香港平㗎喇，我好似7gb,總共7xxx,打電話要另畀

Same 打電話另比

咁屋企上網呢？

煲仔飯都好食喎

日本妹其實都係用line 溝通多？

酒吧嘅工起邊搵？我都搵緊工...

幾好飲

我就42xx

日本人係用line多

唔用格安sim

一到夜晚就好慢
喺香港應該好多人屌㗎喇

樓主用咩方法搵工多

塊阪夠唔夠大，個籠夠唔夠小？

2000定3000

係

朋友介紹 出外靠朋友

多謝撐場 你地走左入左4座 好撚忙

日本人wo?

成日睇電視d女藝人都唔執屋，成屋垃圾

想問下你同條女去邊食燒肉 有咩推介 （最好放題）？ 下星期去大阪

但佢係零奶瑤
[講笑,巴打唔好介意]

唔係個個人都一樣

唉戇鳩 忙撚到要吹雞叫老闆黎幫手 滿席

日本人都睇連登

另類宣傳手法

其實d日本妹係咪仲臭寸過港女?

知唔知大阪邊度買日本威士忌會平啲？
嚟緊有fd會去想趁託佢幫我買返嚟

連登仔搞旺咗個場

有冇咁堅，一晚即爆

連登仔繼m記gathering之後，最大型集會？

明明頭先我去得一枱日本客

你腳頭好

店長係咪好靚仔?

又型又靚仔

你有冇影鋪頭門口個樣又唔小心影到看板娘

係咪全部人都楂住部電話上咁連登?

好撚攰呀屌

繼金鐘m記之後
而家係大阪小籠包

平d得機場 其他都炒價

係咪開業以來最忙?

以前有冇試過滿座
今日d客係本地人定遊客多

你有冇真正同日本人一齊工作3個月以上?

老細知唔知你上連登開post

佢講果D野係咪真?

《絕望工廠 日本》：被仲介、學校和工廠層層剝削的越南「留學生」

來到「血汗工廠──日本」的外國人

為什麼越南會掀起一股「留日熱」呢？原因出在代辦留學的掮客。前述的熊小姐也提到，代辦留學的廣告如此宣稱：「來日本留學，靠打工就能每個月賺進二十萬日圓（約新台幣五萬四千元）到三十萬日圓（約新台幣八萬一千元）哦！」

留學掮客在網路上散播花言巧語，積極吸引年輕人前往日本留學。

越南的失業率僅二％，經濟也大幅成長。然而國家進步的恩澤尚未普及至一般老百姓。越南一半以上的人民務農，每個月認真工作也僅能賺取一萬日圓（約新台幣二千七百元）到二萬日圓（約新台幣五千四百元）。雖說越南的物價僅為日本的數分之一，這樣的月薪也無法輕鬆度日。年輕人在日常生活中完全看不到未來的希望，因此前往國外賺錢便成為改變人生的機會。

唔係 我屌過一日6萬 今日4萬9

有 一次
本地人 得巴打同女友定絲打同男友係旅客

無

唔知

係 佢地黎簽左約 對家包半年日語學校 之後做老人院

大阪有咩燒肉放題推介 下星期去？

咁都開到2

南一園

係 好奇怪

吹水post黎

女朋友聽日同個激靚朋友去名古屋睇idol

邊個黎 就黎30歲去追星

關johnny8

30歲好後生啫，d婆都係咁追，有排你追

唔會比人歧視？
Working holiday 去？搵既錢夠唔夠cover 生活

想係日本開間外賣小食店
成本要幾多左右
上網睇要交好多咩毛利税
差唔多一半營業額
又要租個office 勁麻煩
想學樓主咁去日本生活
但唔想同人打工

老老實實會唔會比人歧視係睇你個人好唔好恰

係 夠

唔識日文做酒店之類旅遊業有無得諗?

你日文學成點?

你完全接近無有用既資料比到我
咩小食 咩區開
稅唔知 唔識
但1，2球就一定夠

無 （估）
N4都無掛 無考過 讀到n4

有冇fb link
跟住個名search極都search唔到

唔知點解啲女好鐘意Johnny班仔
又唔係靚仔又矮

老老實實 講得衰d 完全唔識日文係日本。
如果你又唔係世界級人材或者你生平好好運或者你識人或者你好有錢 （啫係如果你係平凡人）。
係無可能係度生存到 假如一個唔識廣東話 唔識任何中文 唔識英文既人 係香港都唔會生存到一樣。
呢度法定語言得日文 英文係度完全唔普及。
唔識日文想溝日本妹係接近無可能
識英文既日本妹得3種可能
1）想比鬼佬屌
2）海外回流
3）高等教育
如果係平凡人點會溝到

Ps. 靚仔同有錢仔 唔屬於平凡人

Can’t agree any more

樓豬今日好好生意，腦細有咩反應

麻麻地 要6皮先係平手盤

點為止好恰 咁你咩都唔識講點搵工點同人溝通？
我都好想去 但好多野放唔低
點解係揀日本唔係揀其他地方

閃閃縮縮無自信 唔恰你恰邊個呀
胖虎都恰大雄唔恰小夫啦。

我去左讀9個月日文。

有咩放唔低？呢個世界有咩比起自己條路重要？

女朋友？係你既始終係你 唔係你既一日對24小時都會散
朋友？係朋友 唔會因為見少左而唔friend
家人？好既家人 應該支持仔女去增廣見聞（如果家人長期病患就另計）

香港工作時間係可以玩死人

日本真係好乾淨，勁欣賞

樓豬呢

主要問題我有腸胃敏感 做過全身檢查加照腸鏡都係無問題 純粹腸胃易敏感

簡單少少講就係我成日肚瀉，所以我好鐘意日本

咩事？

巴打，你之前做酒吧開左個post，我話去日本留學搵你個個啊，我讀完番埋香港你都轉埋工，時間過得好撚快

之前睇報導講買樓供三代先供完，個孫供完跪地喊哂口，但係睇完post好似又未到咁嚴重，你地講到係一個人都有能力養起頭家咁？

所以個報導係假？定係日本人傾向最大負擔咁買樓？

而家日本買樓幾百萬yen都有

30年前既事黎經濟泡沫爆左加政府立左新例管制租務市場之後已經冇呢回事，呢到買樓好平，30萬到200萬港紙都有

香港人欣賞日本，不過自己又唔做或者或唔到

日本妹係咪真係好隨便
第一次見面就可以去開房

其實未見過面已經book 定房

看板娘其實係咩黎？

好多防災保險，維修要跟尾

樓主努力啲做到6萬數就唔洗擔心無得續visa

你最近點？

廁所個問題真係好值得借「淦」

香港女都大把啦

你去旅行 商店街咪好多鋪頭既看板既 企起看板格黎叫你入去駛錢果d女仔就係看板娘

佢60萬一日我都無visa架

無得同佢改簽working visa?

放埋個暑假先搵工

lm

無學歷呀

讀成點？

畢完業啦 好撚輕鬆..

會唔會諗住讀個菲律賓國立大學?
不過如果真係結婚都唔使搞咁多嘢。
你英文掂唔掂? 如果識支，粵，日，英語應該搵其他工唔難呱?

唔會

掂 但無沙紙證明我掂

G持

樓主有冇朋友有門路去拍av

巴打，幾日後東京同大阪都38度

想做男優定AD?
SOD有請外國人，我都試過in,不過佢冇請我

你好癲

好撚熱 出門5分鐘出汗了

大阪熱

東京 大阪唔係旅遊點嘅街，平時都冇乜人
心諗拍哂烏蠅點做生意

最衰佢唔請我啦
不過好似有個中國人喺入面做緊

做街坊生意，佢哋d租又唔係好似香港咁貴，同埋有好多都係前舖後居咁

點in
真係要除晒衫咁比佢度J

我係in AD嘅，好似普講面試咁

理由係乜？

冇請我理由？
佢冇同我講

入行做執男 全班男係度劣賓周 不了

睇睇下就慣㗎喇
人工都算唔錯，福利高
都幾多女做

有咩福利？蛋白質補充品
我成身紋身 不了 請左都唔知點算
比人認出

唔中出都有得吹下 渣下波掛
真係只可以企側面打J?
當part time 做下都幾好
可能有人睇中你做第2個清水健

證明你英文掂好簡單啫?考個試就得啦?

搵唔返個網
基本醫療保險嗰d都有，假都ok多
又請你去旅行

AD唔同男優，唔會出鏡，平時睇AV都唔會影到AD啦

AD唔同男優呀

男優/女優喺日本係咪好受人尊敬?

女優，你鍾意嘅咪專敬佢囉
男優算吧啦
其他人

Hi 巴打
梅田個頭有冇邊間餐廳推介下
有啲情調個種 (慶祝拍拖紀念日)
諗住食完飯就上藍田大廈個觀景台

我咁撚窮 真係唔知

請左我分硬手啦

巴打女朋友唔會話要去下貴地方食飯咁好

搵埋女友一齊做
你女友做過model

女性做呢d行業慘過落場拍
男既真係應該都當女係雞

題外話 琴日做到23:45 老闆車埋我番屋企
跟住車行到心斎橋大十字路口
佢話之前半夜呢個路口 見到有次紅燈 格黎線有架黑晒windows既7人車 突然開門 掉左2條裸女出黎 跟住好撚多相機影。影完上番車，走左。係拍av
跟住佢話係肥婆黎。然後佢話所有車，人，都呆撚左 完全無反應

燒肉貴唔貴 一，兩個星期一次 都2個人食成6舊水港紙架

對我嚟講貴架啦
嚟咗半年, 燒肉我都係食咗一次咋

可能女友以你為榮呢

咁你有誇張左少少，無番工咩？

我嚟exchange咋

大阪定東京

Exchange都唔攞多d彈藥黎見識下

日本人本身食唔食一蘭?

大阪
彈藥有嘅, 呢度啲洗費同香港差唔多
燒肉間中食下都ok, 係冇人同我去食啫

超市買嗰啲切好燒肉片唔係好平咋咩
有啲巴打嚟旅行都要買番酒店燒嚟食

咁岩而家係大阪
想黎搵你相認，但又唔知有咩做

拍av咁樣拍

超市個啲有食
不過都唔係成日, 唔想搞臭個廚房

樓主有冇食過真jk

酒店搵咩燒

上次有巴打買咗電磁爐
類似BRUNO嗰啲
燒完洗乾淨攞返香港
或者見過有啲酒店有廚房

食

唔平 牛唔平 咁當然比出街食平

梗係無

無野做的 食唔食包？

哂曬 呢個係全世界男人既夢想

週末生意如何

但食過19歲

19450
琴日老闆黎左 唔知點解變左成班一齊去左唱k飲酒 駛左佢都2萬洋 佢仲的士兜晒我地番屋企

而家好撚頭痛 好撚想嘔 又要準備出發去番工

你老闆講普通話？ 識唔識日文

佢小學就黎左日本 識講普通話

你地去台灣玩果陣 有無食過烤蝦？
乜撚野 thai國蝦果d蝦 馬撚咁大條 但又唔係虎蝦果d

佢琴晚講話應該轉做呢隻 唔做火鍋 話呢隻應該日本人好受

你老細咁多錢俾佢蝕

間鋪而家唔做 租果度毀約 要賠2千幾萬
而家只可以搞好佢

去釣蝦食過，自己釣自己燒

好無食？
佢講到似層層好想搞
我本人非常鐘意食蝦蝦蟹蟹 鐘意海鮮多過肉
搞到我都好期待

蝦頭多膏，同埋啲肉幾爽
不過自己燒得差
600台幣釣2個鐘，釣得五隻，有個朋友一隻都釣唔到
不過喺日本淨係賣蝦真係有得做咩？

點都比小籠包好啦 佐酒一流啦燒蝦
佢應該會有幾個品種 唔係得一種
叫完我攞d活蝦比你 你自己燒咁 我理解到佢既concept係咁
因為佢唔想餐廳係需要專業廚師，怕比人渣住春袋。我都明呢點
佢話台灣一碟6，7隻賣500台幣咁

有無撚屌 聽日想食個飯？ 聽日收18:00

搞埋釣蝦囉

呢d太大裝修 基本上=砍掉重練
仲有水電費會嚇撚死人
同埋呢種野好難兼僱埋衛生環境
腥腥臭臭咁

燒蝦佐酒呢啲係咪要開到半夜

呢度飲酒無時間性 早餐都開始緊
半夜唔會啦 afford taxi成本超大

又真 小毒驚溝通唔到比人恰

係日本讀？讀完再做野？

寵物 自己租屋住 好多野會好煩

乜都驚 點做事！
放膽去啦 個世界咁大 唔睇下？你得今世
既然做唔到一個出色既人（我意思醫生果d)
起碼睇下個世界呀嘛

你唔一定要跟別人既路 唔需要咁有計劃架

寵物運埋過黎 小小錢解決到既問題唔係問題（大狗另計）

租屋無野煩 百零尺屋仔有咩可以比到你煩

但係要自己剥殼咁麻煩
班佬會唔會唔鐘意架
一路飲酒一路要用手剥
有女幫佢地剥埋就唔同

都有道理 但感覺就係放唔低 不過去都唔會係呢一兩年既事 未儲到錢

巴打幾大？

因為唔知啲野搬去邊好 原本個屋企都無位放我啲野

你諗到太深入

28

你都諗太多

準備改名

今日去第2間番10:00-18:00

早晨

好熱呀 好眼訓呀

我依家通勤要成兩粒鐘, 之前雨災沖走左條火車軌D石同浸死左電箱,
搭開果條JR線收皮到8月中極ON9, 依家有代行巴士去到個站,
但我公司要再係個站轉巴士, 班巴士唔岩時間,
去到要等多半粒鐘, 搞搞下用多左成粒鐘返工,
個車站附近又無餐廳乜7, 得間LAWSON, 行少少有7仔既但熱撚到咁唔想行,
放工又係用多成粒鐘, 慘撚到

你岡山定高x?

巴打呢排咁熱點過

今日呢間 要企下出戶外 標撚晒汗呀

痴撚線 飲多d水

係鄉下妹呀

FF下先

去邊度玩？
我應該9月會去山口

有乜好ff

係 女朋友都話果度真係無外國人

果頭

須然日本日日都熱到hihi，但點都好過香港
而家返到香港又濕又熱

已經開始掛住日本

今日仙台好涼爽
好彩去左東北玩

巴打今日40度呀
我喺公司涼緊冷氣同今日唔做點做

收左工了

我返14-2130

岩岩去左玩半套店

正唔正先

有咩玩 bj?

都幾正

無得屌 乜都有

幾銀先
唔去飛田？

唔鐘意屌
比錢仲要郁 on9
1萬2

會唔會D包味道唔得，所以無人吼？

唔只1萬2啦

日本人係咪好鐘意食小籠包

個地方賣呢樣野唔適合
其他鋪係賺的

半套店有2萬幾的

唔係好鐘意
但中華料理黎講佢地算熟悉既野黎

廿六先嚟開始會唔會太遲

囡囡幾歲 約去hotel 定有房提供
日本係咪全部男人都會去風俗店
而佢地d 老婆女友覺得好平常 唔介意

一定唔會全部男人都去嘅
點會唔介意呀 畀帽你戴都介意啦

咁樓主都好賤 有女友仲去叫雞

佢女友係冇奶版綾奶遙

咁佢女友如果去風俗店做 樓主都唔可以介意

我26先去的

點解你咁憤世

THX

你黎的話我幫你予約啦最多

你上網搵 間你覺得岩自己玩法 價錢 囡囡
無咩推介 我有癖好 如果唔係唔會比錢玩

Key words 「地方名」+ 風俗

有咩癖好咁特別

咁咪成日人工冇咗
算唔算貴

差唔多啦 你香港叫雞咪又冇左成日人工

唔話你知

萬2成一日半架啦 聽日努力番工啦

真呀 仲要環境唔好

咁就食返啲海膽保充下
但咁多海膽又蝦齋食好漏

食到第2盒一半 好格硬食
呢種平海膽 我去左呢間超市5個月 今次只係我第2次見咋 得番3盒 就買左2盒 我上次買呢盒平野係2個月前 不過真係差差地 北海道產果d真係甜到爆 但呢個份量大概要2000-2600一盒

係咪好似玉出嗰啲超市？
好鍾意深夜行超市
見到啲減價壽司嘢食
係好平但都買唔落手
巴打屋企冇廚房係咪食呢啲多？

Life
我女朋友blacklist玉出 唔知點解
我有個電磁爐既 煮公仔麵囉 有時巴絲呀朋友呀整d午餐肉，5香肉丁，同事番完台灣會屌d「灌」頭牛肉（台灣牛肉麵味）比我，我就會連續幾餐食公仔麵 ，無廚房，電飯煲都有既。有既買料理包整海南雞飯 睇我想唔想煮啦。但抽氣系統好廢，搞到成屋油煙。世界盃果期我都有炒下蜆咁

我真係鐘意煮野食 耐何唔係叻
早知細個學廚

玉出成日播嗰把聲好煩膠
唔知係咪個老闆本人黎

冇追第一個Post

你覺得你店d小籠包會唔會好食得過香港叮叮既?

唔洗用鼎泰豐比

巴打屋企係咪日式
廳中間有個暖爐枱
冬天打邊爐嗰隻

會，好食好多

唔係呀 真係一隻電磁爐 你屋企打邊爐果隻

玉出得大阪有（佢話）
佢真係好抗拒。

9月先有大阪機票，到時先上去試食

我想問巴打點解會有歐洲護照，同埋係邊個國家？葡國/英國？
係咪屋企人傳比你呢？

餓幫 放成個星期假 可以去邊玩?
未PLAN

你岡山 不如去廣島？
我去玩過覺得好正

葡 老豆澳門人 媽咪香港人

係呀

巴打有咩原因令你選擇喺日本生活呀?而不留香港

其實係反方向諗
無原因理由係香港生活

計劃緊12月去峴港玩 但無朋友彩我
唔想住hostel呀

正

每年有澳門派8000蚊

我換電話都係靠呢筆錢

越南叫雞平

你真係去左叫雞？
你又話好愛你女友？

之前諗過日歸去嚴島神社, 計計下兩個搭新幹線來回2萬羊就不了

1~2泊有得諗既 但距離真係同大阪差唔多, 我不如去大阪, 係唔知條女想點

BTW廣島有咩推薦?

呢排太熱真係唔掂 仲話熱到8月頭

8月中都係咁熱既話我諗邊度都唔駛去

日本妹咁正 點忍
雖然佢女友都係日本妹
但就黎做中女 男人都係要食後生嫁啦

唔係叫雞 想食海鮮

打個丁啫

我就中意d25-32歳，唔中意d太靚妹
姐姐多數都識照顧人體諒人多d

我上次都係一泊咋
買國內旅行套票 13000 來回新幹線加1晚酒店 勁平

比2萬羊d靚妹打丁？
不如比2 萬羊叫你女友打la

幾時有話2萬

熱撚到閪

災害級呀

鮑魚

叫你店長請啦 做得咁辛苦
員工福利

叫店長請條女駐店幫手打丁

我咪店長 啫係咩呀

想食瀨尿蝦呀

36度

你女友唔知架?
有女友西唔屌，搵其他女打丁

agger
咁點解揀日本?唔揀其他國家呀?

你係咪傻左

近 有咩事即日番到去
同唔鐘意非亞裔人

好好珍惜你女友la
幾多人想有日本女友都冇

講真 有咩好Judge?
你又唔知頭唔知路
關國藉咩事？係你想有定好多人想有？
分享下生活點滴要比你批評 真係唔知咩料

thx巴打
屌,我都係睇唔慣,eg歐美個d靚女

唔係男男女女表面 感覺唔係同種族有距離感 我唔想埋佢地堆 亦唔想佢地埋我堆

Sor唔係想批評你
只係好羨慕你者，同想你珍惜你女友者
冇惡意既

我搵得萬3蚊 我羨慕你地啦

咁即係證明你女友唔係愛你d＄係愛你個人
哇好羨慕你有咁好既女友
我搵25k 咪一樣冇女Hull
Ps 巴打應該係好靚仔

樓主叫你老闆開風俗店比個店長你做啦
好多店都唔招代外國人
到時全香港巴打都幫襯你
造福下大家 好過賣小籠包

巴打去風俗人地睇唔睇得出你係外國人？

1 識日文, 鐘意動漫, 毒撚天國
2 想試下自己出國係點 係香港無咩變化

外國人攞唔到風俗牌
做風俗業好似要有永住先做得

點會睇唔出
黎左香港廿年既大陸仔你都睇得出啦

真呀 係香港你都唔知自己做緊乜 放假又唔知去得邊

有錢有咩做唔到 都唔洗自己出面啦
求其揾個柒頭架仔出牌都得

真係咁有錢 駛乜開呢d

誠哥究有錢 咪又要開伯街

有幾次我去玩都想扮日本人
但次次都怕佢睇得出叫黑服趕我走門口問佢外國人得唔得，但次次都
有冇試過完全講日文去玩受你玩？

超市 個個都要用
叫雞 唔係個個都要用 仲要比錢去買交道 買人

咪問清楚外國人玩唔玩得 無問題架
佢唔受咪搵下一間 無咩好扮 唔會扮得到

最近越來越少，以前講日文識規矩都受
係班台仔玩串左之後就好多都唔得
我出埋卡片折扣券都唔得
有冇咩好推介？
想玩イメクラ

做上司，月入好高？

其實點解咁抗拒外國人
肯定又係d 大陸仔 泡菜仔 粗粗魯魯夾硬黎 整臭哂個朵 如果斯斯文文識講幾句日文話知道規矩 係咪都有機會受
究竟係囡囡唔制定黑服話事唔受

我試過扮日本人mix，佢受我玩

THX巴打
我諗緊走唔走,所以想搵多啲資料
如果走的話,都唔想做港蝗

我唔係好精通 我只去過2次

佢30萬好似

唔識講日文 溝通唔到 囡囡唔鐘意 佢地又唔係無客 何苦辛苦自己 *聽番黎

問清問楚唔好有誤會就ok la

無咩好搵 準備周詳都係往往唔及天意
我都唔知點解自己做左餐廳 我第一次做餐飲

船到橋頭自然直啦 唔計天災呢度又無咩危險野

Pish

樓主間舖係邊樹
睇下可唔可以相認
Btw 有無得送多隻餃子

有放題任食

香港蒸？
還是莊園中？

d日本人真係睇得出係唔係日本人?

梅田 可以

唔明

你睇唔睇得出非香港人？

唔會100%睇得出

答案一樣
你住幾十年咪有機會睇唔出
好多打扮 長相 髮形 細微行為 潛意識反射動作
點扮都係扮唔到
而且我100%話你知 佢地話果個人似日本人 只係唔想繼續同你傾你出身地問題

姐係點 費事同你嘈？

唔係嘈

你話你咩咩人
嘩 你好似本地人

人地無興趣傾你出身地既事

根本無性趣

係 你自己都知自己唔似啦

樓豬射左未

人生就係咁 想太多做太少
可能到我28歲就的起到心肝

射左未？

加油

呢幾日生意點

樓主買左airpod未呀 8月中會黎大阪呀

未 岩岩想去買
真定假呀
我呀媽買左Netflix 我又睇到 搞到我想買黎搭車用

琴日62550 前幾日每日得2，3千

咁我唔買住啦 靠你了

好呀！
我13~16號單拖黎玩
13~15號應該都會去遠d地方玩 夜晚先返
16號就全日得閒
如果ok你留個奶比我啦

屌左😂 到時睇下放唔放到假 放到同你食餐便飯如何

樓主咁緊火咁快買左
食飯怕你女友介意 我絲

屌 食餐飯都介意咩 我地無乜點管大家 除左做家務
之前無貨 岩岩問佢又話有貨

你加我tg 有少少野想搵你幫個忙

有冇睇好倫？ 佢講好多日本深度文化，冷知識.

望過幾下 唔鐘意佢把聲

打風係咪冇客?

唔知呀 但呢個時間一向都無客

想食小籠包

歡迎

之前過左黎大阪想搵你飲下野
你又唔應機

2018就無做酒吧
舊po搵到我 酒吧果d唔會覆

有無大哥有免稅 聽日14:00可以去orange street幫我免個稅？ 請飲野

幫推

可唔可以講少少關於西成貧民區既野

唔識 無去過

連登仔 得閒出嚟食下飯
呢度生活真係好悶

咦原來巴打轉左行
之前去大阪時上過去你度飲野

你住大阪？

係啊 巴打住邊

西大橋, you?

鶴橋 放緊假好悶

上少少有我tg 可以加我

search唔到你

傻尻

你果個係咩？

整左條youtube, 有興趣既巴絲支持下

呢個ID真係

無左啦 唔係呢個id了

請唔請人

佢係fb有招緊人 你自己搵下

邊個fb

Fb咁大

叫你條女養你啦，仲洗乜做

佢都係學生

你日文溝通流利未？
我個翻譯有d事暫時開唔到工
需要搵人頂佢

唔洗搵我，我日文好屎

台灣大阪互助會

Thanks

，[img]

Andy哥片唔係唔好睇 但個內容怪怪地

初哥 仍然摸索中

我有睇哂 食野 行街 日常生活分開啦
加油

多謝你 而家拍攝中

今日last day了